做個調查，鐘意 Woody Allen嘅請正皮，唔鍾意請負皮。

我睇完Annie Hall覺得係waste my time.佢做戲又 李c折。所以係負皮

老實咁耐以黎我一套 woody allen 既戲都冇睇過。

Annie Hall未必係每個人杯茶，我理解
介紹你睇The Purple Rose of Cairo

Match point

midnight on paris

我都麻麻地annie hall 但我鐘意 manhattan

紫玫瑰正野，好鍾意荷里活葉念琛佢一直以黎都係探討緊同一個命題：理想(幻想)同現實既落差，最後角色既選擇

cafe society